真係好佩服啲學生仔/妹今日仲可以著件長䄂冷衫出街

呢啲現象係咪香港獨有？

女人一向唔怕凍又唔怕熱

但係啲仔都係咁
抗暑訓練

著冷衫型

比人話廢青熱少少都要拎巴蕉扇
今次爭返口氣

無敵既聖衣

後面條腿又幾正

咩叫學生仔學生哥呀